Tommy Wiseau 再自導自演新作Big Shark (Trailer都有埋)

During a screening of the infamously bad The Room over the weekend at the Prince Charles Theatre, director Tommy Wiseau announced that his second feature is titled Big Shark, and yes, it centers on a killer shark! The news was reported by German website Film Futter, and we thank reader Mathias Bohner for bringing it to our attention and translating.

“Wiseau’s new movie as director and star will be Big Shark about a shark terrorizing New Orleans,” Mathias explained. “It was announced with a teaser before the Q&A started.”

Mathias adds, “According to the article, it was the first time the teaser has been publicly shown. Wiseau explained during the Q&A that the film is set in New Orleans and he was inspired by his time there to give something back to the city. So he decided to make Big Shark and set it there. Sestero added that the film is about three firefighters trying to save the world (presumably from a big shark). It also sounds like the film hasn’t been shot yet and that was a promotional teaser, possibly to find financing and drum up early hype. It seems like everything is in place, though. The plan is to shoot the film this year and premiere it at the Prince Charles Cinema this September already.”

希望可以拍到The room 咁嘅質素